我做左d好過份嘅野……

我同我男朋友一齊左3年幾，佢好錫我，但係我就冇佢付出咁多
最近，我仲做左一件好衰好衰嘅事
幾日前，我生日，我冇同男友過，我選擇左同屋企人過。當我話俾佢聽嘅時候，佢就嬲我點解唔同佢過。我用左兩日時間佢先唔嬲我。(無論做咩我都會同佢講聲)
到左正日嗰日，男友無端端同我講分手。（我心諗條友係咪痴線架，生日同我講分手？所以我嗰日就隨便發脾氣）
我夜晚會同屋企人食buffet。咁啱我男友放工嘅時候有個小時間可以相聚，但係我某程度上拒絕左。 到咗食飯嗰陣時，再發現食飯人數，多左一個位，但係我地冇理到照食。
總之，最後我地嗰日冇見到面。
事後，我先發現原來佢買左一扎好靚好靚
嘅花打算送俾我，同埋個餐廳坐位人數係佢改嘅。我知道左之後即刻爆喊，好後悔對佢咁衰。男友之後都冇理我。
我真係好後悔，我後悔到想死，好想死。
我到底可以點做？

分手

但係我好愛佢喎

你早d去死啦

抵撚死阿 自以為是阿啦

放過好男仔 你都唔識珍惜
珍惜係好重要既野

抵

佢講分手先 你有咩錯

想問個男仔有乜咁好先
定係連登 女人就係臭雞

講分手既冇責任？

一早男友+屋企人一齊慶祝囉，唔得咩

得個講字有撚用咩

屌你老母辣殺閪

死臭雞 唔好好珍惜

心都涼哂

咁都講得出

咁都臭雞？
生日想同屋企人一齊都要嬲兩日，
仲要提出分手，
個男仔都唔好得去邊啦下話

根本你冇錯
係佢想比驚喜你
但比唔到 唯有發爛渣

比得驚喜就預左對方唔知你付出
有機會didn't go as you plan嫁啦
咁都好嬲

講完分手又買花俾你？

行為反映唔到你所講嘅好愛佢

分啦 他值得更好

分啦 你值得更好

連登眼中個個女仔都係臭雞
係到開post問都係晒氣

利申:唔覺得你過分

同佢認錯
同你講
你一世都會比佢食住
如果佢原諒你嘅話

喊有鳩用咩，damage is done, 最鳩憎啲女人喊，喊你就無錯咩，喊你就岩呀？喊左同冇喊有乜撚嘢分別呀，仲要寫出黎，死港女嬲呀嗱，玩脾氣呀啦，你條仔一定會揾到比你更好更好既下一個，你放心都死心啦

為左用生日同屋企人食飯題材黎呃like 而無左條仔值唔值得

我睇唔明做乜鳩

話樓主臭閪果班係咪閱讀理解有問題
佢條仔扮曬野咁又嬲又分手，成個on9仔咁，
做乜鳩

Agree，唔係太明，
如果佢正常d，知道你而家咁，已經係好好既下台階

同屋企人過有咩問題
個男仔都好小氣喎
搞咁多野又發脾氣咁

撚知點解多左張櫈咩

你打到1999
成件事處理得好on9
我建議你地一齊返，幾襯

又幾日前生日
又話正日分手
你up乜鳩姐？

我覺得係講d唔講d囉

係唔係男友話同屋企人一齊食

之後俾人話佢係垃圾唔好俾屋企人見到咁

反而想知絲打點解唔想同男友過?
一齊先第三年關係已經平淡咗定點?

係個男人錯
簡左你

仲要on9左三年先醒

我一啲都唔撚明嘅？

小學畢業未

無啦啦講完分手 又買花改人數
之後又唔黎

唔好分手啦，兩個一樣on9

你條仔中二病發作

同屋企人過好合理，我都會放我女朋友同屋企過，始終屋企人先係唯一

女人真係智障 睇左篇野幾次都搵唔到個可以值得爆喊嘅位

有冇人唔明樓主講咩？

死左佢

想講有冇人明？

Up乜鳩呀
少少野都講唔好
冇撚用

基本上認同
類似嘅事發生過喺我身上

個一排夜晚要返學
咁有晚放學我照常仆返屋企
女友打嚟問我喺邊 我話上咗車
佢即刻發脾氣 問我做乜咁早走
我即刻黑人問號啦
原來佢走咗過嚟接我
但我走咗

大佬 點知喎

樓主男友要搞驚喜 唔係咁易架葉師傅
改咗座位咪照出現囉
唔明有咩問題

不過算啦
樓主18歲未？

完全唔撚明，但上面Ｄ留言咁正常既

兩個都on99 男既又小氣又中二病女既1999

錯左就係錯左 你對下一個好啲啦

慢慢諗清楚自己係咪真係愛佢 有啲嘢勉強唔黎 到最後可能會發覺其實你根本唔愛佢 只不過係習慣咗佢係身邊 如果係咁嘅話就無謂阻住人 俾佢搵一個真係愛佢嘅

正常人都唔會咁就嬲同分手啦
樓主又打到1999 斷斷續續
男友發老脾果d就打灑出黎

不如你都係唔好害人啦豬閪

但係你男朋友咁樣都嬲 又真係有少少小氣嘅

Gay?

Um....唔明你個故事 講乜撚野

其實張櫈就真係多左既
條仔事後9吹
樓主又信
屋企人又wtf唔撚知
成件事都on99
我呢就同成班同事當日見到個過程
岩岩send埋去公司群組 成班得啖笑
仲有樓主好心減下肥

屌我睇左幾次都唔明
冇啦啦由屋企人buffet跳左去餐廳
1999

屌佢老母 作故都有個譜

1999咁

有冇人解答下既然佢男友改多左個位 樓主同屋企人又有照食 咁點解佢男朋友冇出現到係佢地面前 咁佢改多一位黎係做乜撚野

我腦補完大約明

係咪得我覺得1999?
表達能力差嘅人俾狗屌

好多腦補位
講完分手先玩surprise?
樓主條仔點改到個食buffet人數?
加多個位買埋花俾驚喜又唔出現?
樓主賣單係咪俾多左一份錢?

仲有當日講完分手即刻約放工相聚都係怪

agger

完全唔明樓主講乜

其實好小事，咁都解唔到點行落去

又係佢自己話分手，唔理佢都正常，無必要內疚，要怪就怪佢自己懶驚喜咁講分手後送花以為反差好大好surprise

Ifc仲有位

唔係gay post…好失望